[Steam]比人昆

話說自己on9 比人昆左野
佢叫我send d item 比佢先 佢再send
見佢100lv 又加正評 就信左
點知一send完佢就潛左水 而家已經report左比steam
係咪有得拎翻

STEAM唔係有交易系統咩?

就係信左佢 叫我送比佢先 唉 第一次trade就咁
見佢100lv又多正評
而家佢叫Kingsman

樓豬你智力正常嗎?

第一次trade真係唔為意 知自己蠢 唉
幫手REPORT啦大家 唔該

明明交易系統咁完善你都係要送比人

兩年前已經有 今日都仲會有人中招 除咗恭喜都唔知講咩好

點解呢個世界明明咁撚多戇鳩
偏偏我就一個都遇唔到

呢下自己都覺ON9 不過都估唔到100LV都會昆人 DKLM

樓主你細個一定好少玩online game

自己on9仲要人幫report ,買個教訓啦

係 當買個教訓

傻閪

我故之言係ON9 咁要人幫REPORT都無衝突既 佢的確係呃人

報警啦咁

其實你真係可以報警..

怪唔知得仲有呢類呃人手法
原來真係會有人中計

昆左你幾多？

你唔會拎得返

Gabe Newell: 你被人昆關我撚事，夠薑就咪用steam

有用咩 都唔係香港

無，玩完

Sosad

昆左幾多錢

我真係恭喜你呀